Dcard好多台灣五毛

呢個post香港人勢單力薄呀，連登仔係咪少用開Dcard，我依家先知原來台灣咁多人咁愛中國

鬼得閒理dcard 咩

呢個明顯左膠黎啦

唔係呀，佢幫手解釋同道歉唔小心傷及台資銀行，但其實勇武咁做是有原因，但班中國腦台灣人講嘢好賤